不滿電話網速慢 大陸仔鬧事打傷5警 被噴椒制服

紅磡發生襲警案。昨晚8時許，有市民報警指，一名男子於土瓜灣道247B號一電訊公司與職員發生爭執，數名警員到場了解及調停，其間男子不合作，情緒激動，在店內大吵大鬧，更發難徒手襲擊5名警員。警員給予口頭警告不果，最後以胡椒噴劑將男子制服，男子被4名警員抬上警車。

警方經初步調查後，以涉嫌「襲警」及「拒捕」罪名拘捕涉事的44歲姓黃男子，案件交由九龍城警區刑事調查隊跟進。至凌晨1時許，5名受傷警員及被捕男子，同被送到伊利沙伯醫院治理。

據了解，被捕男子是新移民，早前由中國移居本港，去年獲得香港身分證。他昨晚到電訊公司，向職員投訴上網速度太慢，職員曾解釋因他使用的是5GB流量計劃，使用逾5GB數據後網速會按「公平使用原則」而自動減慢，但他不滿並與職員爭執。

打打打打打

啲支那人係咁架啦

一惡治一惡

狗咬狗

Sun mobile

渣ga

至凌晨1時許，5名受傷警員及被捕男子，同被送到伊利沙伯醫院治理。

一打五
五個香港警察都唔夠個中坑砌

幫邊面好

你邊隻字睇到唔夠砌

Sorry sorry
香港警察世界第一 宇宙最強

weak

Good dog 打多幾個帶你食狗女

一個打五個 五條友都受傷
仲唔叫唔夠砌
單對單咪死得

單對單？

蝗vs黑警
連登仔陷入兩難

葉問

明明隻大陸佬係俾人抬上車
點會get到 5個警察都唔夠砌既結論

真係智慧爆漲

有5條友都要出到胡椒噴霧先制服到擺明唔夠砌啦

夠砌就唔可以用胡椒噴霧
我係唔明點解隻大陸佬係俾人抬走
都要吹奏到佢葉問咁

泰臣立架生同你打又等如唔夠你砌？

5名受傷警員及被捕男子，同被送到伊利沙伯醫院治理。
有乜野傷，仲要5個都傷，九成借機抖下

呢鋪我就撐大陸仔喇，
垃圾sun mobile食屎啦

你老母係咪唔識睇中文啊
見唔見到受傷啊
屌你老母